有咩好惡毒既說話可以用黎屌柒黑警？

長命百歲百命纏身就例牌架啦 仲有冇啲再毒啲？
拋磚：
性無能 兒孫滿堂
過到初一都過唔到十五
年廿四 冚家死 年初一 賀頭七

全身癱瘓長命百歲

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

講呢啲真係無用
同屌你老母一樣 聽慣曬 佢哋一早日日帶住老母出街
用老豆搵仔啲料嚇一定係最驚
十隻狗被起底七八個都叫雞

「許sir背住老婆叫雞比人起曬底喎，你嗰單怕唔怕啊？」
「你全家都比人起緊底喎，怕唔怕囡囡喺學校比人搞？」
「你日日OT，你老婆同我晚晚扑得好爽呀」

許sir！你條芝士腸好得意啊

死全家，個仔/女攞兒童癌病基金， 自己唧兩粒春子塞住鼻哥啦， 屌你老母閪

我覺得元朗嗰日噓黑狗讚消防員
個個嗌消防員好嘢嗰吓係最撚HURT

就係屌你老母慣哂先要諗啲新野
日日俾人咒既心理壓力我諗真係幾大
當然連累到屋企人係最好 但唔係下下行過見到隻狗就有佢資料架 所以先要諗新野

祝你以後成家都做警察

你老好正啊

一婆

推 想儲多幾句旁身

你老婆每晚俾我砌呀 死廢物

奴力是無指警～

直接影佢相 再send上連登起底

惡言相向係無意思,拉低曬成個觀感